[出冊] 全城搜捕 陳同佳

作為男人

我同情佢戴左綠帽

不過因為佢失控，殺人，著草，唔肯返台灣自首，引致6月以來香港，中港，中美的一連串衝突，幾多人被捕，幾多人無左前途，幾多人無左生命，甚至死得不明不白.....

港獨之父 梁振英
攬炒之母 林鄭月娥
X X 之子 陳同佳

不過我都多撚謝你，喚醒左港豬的抗爭基因，未來3代香港係都會反共

有無人知佢幾時出冊？(有人估10月23)

樓主咪憨鳩

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

【潘曉穎案】陳同佳料最快10月中旬刑滿出獄 獲釋後即有離港自由

涉嫌在台灣殺死女友後潛逃返港的陳同佳，早前承認4項洗黑錢罪，今日（29日）在高等法院，被判囚29個月。據資料，由他於去年3月被控，至今天已被還押411天。一般而言，在囚期間行為良好可獲扣除三分一刑期，因此預料陳同佳最快可於今年10月中旬刑滿出獄。

雖然陳同佳早前在警誡下，已承認在台灣殺害女友潘曉穎，惟其罪行不在香港發生，律政司未能起訴，港台之間亦沒有司法互助及引渡協議，未能移送他到台灣受審。有律師指，一般而言，任何囚犯刑滿出獄後，無其他控罪在身，即與一般香港居民一樣享有自由權利，包括出境離港。

控方原想加入的案情，據悉包括被告陳同佳與女事主潘曉穎的通訊，並稱或證被告有犯案意圖。（網上圖片）
控方欲把被告陳同佳與女事主潘曉穎出發前的通訊加入案情，惟法官指本案不涉謀殺。（網上圖片）
被告陳同佳(左)在高等法院承認洗黑錢，但案情指他在警誡下認殺死了女友潘曉穎。（網上圖片）
被告陳同佳（右）被捕時向警方直認殺了人。（網上圖片）
被告陳同佳與女友潘曉穎在案發前曾一同到台灣旅行。（網上圖片）
律師：釋囚如無其他控罪 可享出境離港

據資料，陳同佳於去年3月13日被警方拘捕，被通宵扣留後於15日在法院提堂，還押候判至今天已411天。由於認罪獲減刑，最後被判囚29個月，扣去被還押日數，及據《監獄規則》第69條，囚犯如實際刑期超過1個月，可因勤奮及行為良好而獲得最多減刑三分一，以此來推算的話，陳同佳最快可於10月中旬獲得釋放。

律師文浩正表示，一般而言，任何囚犯刑滿出獄後，無其他控罪在身，即與一般香港居民一樣享有自由權利，包括出境離港；即使因犯事再被警方拘捕，警方的保釋條件亦不包括不得離開香港及扣起旅遊證件，須有控罪在法庭提堂，法庭才有權要求被告交出所有旅遊證件。無司法程序影響下，香港市民出境自由不會被干預，至於到訪國家或地區是否容許入境，是由有關司法管轄區決定。

完成服刑後可享出境自由

由於被告是認罪獲判刑，律政司亦只可以就刑期上訴，亦需時處理。律師熊運信表示，有關人士完成服刑後，即恢復自由身，享有出境自由。他指，除非兩地之間有移交機制，當事人又身處本港，當局才可按其他司法管轄區提出的移交請求，經法律程序後，由警方逮捕及扣留，再移送當地，否則在無任何提控下，警方如再扣留，是干涉人身自由。

你咁想做咪自己查清楚
佢有咩事我會cap哂圖比警方

on99 ，法律自有懲處，係到轉移無謂既視線，多生枝節，不推文

唔係佢仲溫水煮蛙緊，多謝佢都黎唔切啦

連豬對香港人既忠告

關你乜事？

行動post推唔起原因：內文無討論空間

好心樓主on9少陣，
陳同佳只係林鄭是但拎返用嘅借口，
講到佢真係咁重要
林鄭連緊急法都用埋，
但陳同佳單野理都無理過，
又唔見佢直送陳同佳去台灣？

【本報訊】觸發港府修訂《逃犯條例》的台灣殺人案疑犯陳同佳，今年四月在港承認四項「洗黑錢」罪名，同月被判監廿九個月，現時在西貢壁屋懲教所服刑；由於他去年三月已被還押，消息指，他最快於本月廿三日刑滿出獄。懲教署發言人表示，不評論個別事件，而為保障個人私隱，不會透露在囚人士的個人資料。

將仍送去台灣 比人知鶳唔係淨係打人咁簡單

關佢乜事 痴9線

多舊魚。

光復之父

on9

善用不推文回覆

On9樓主
始作俑者林鄭月娥

因為6月以黎一直有好多人話要打死佢殺死佢之類 但每次都極多人反對同負評亦仍然會有人不停開post提議
我覺得有古怪咪想研究下

如果冇佢咁啱貿易戰搞攤咁嘅嘢 我地未來就唔會有機會反抗

送佢上機就得

總係會有樓主依d人
4個月都未搞清係陳同佳問題定政府問題

佢係偉人呀

無佢 而家仲係抖陰 喜茶呀 we7呀 我係中國人呀

搜捕佢做乜春

雖然佢戴帽殺人係on9,
但唔係佢，我地唔知香港政府已經變咗大陸咁，警暴、官警黑勾結、被自殺勁多黑暗面一次過浮出嚟
港豬仲係港豬
和理非仲同勇武有分歧

潘生潘太都一早比政苦同民賤聯當condom喇

垃圾post，勿推

陳同佳只係condom

拉

乜撚野全城搜捕, 好撚得閒?
呢個係政府責任, 家陣冇出糧俾班官呀

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

其實佢都係受害者

Morning sir

就算冇陳仆街，中共同香港政府嘅敗政，始終有一日都會令香港人爆發，今次只係提早咗嘅一條藥引

認同

好過我地on99咁過多五年十年佢推話就過咩

因為佢戴綠帽 搞到中國冇NBA

成件事個重點係 林鄭條仆街

拉

佢極其量都只係一個起爆點
而另到淋病親手將老共面上果塊遮醜布拉落黎
將老共多年暗中做緊既野一次過揚曬出黎

其實唔關陳同佳事，就算冇佢呢個case, 林鄭仍然會搵其他case做藉口推送中條例。

即係冇呢一個陳同佳，仲有千千萬萬個陳同佳。

陳同佳出沒注意

搜佢有柒用咩，推行動post啦

拉

一係你係鬼 一係你就係戇鳩

佢只係政府隻棋
咪玩啦

拉 3毛

陳同佳只係香港嘅其中一個未判嘅疑犯
同香港嘅社會運動完全無關
既唔係英雄 亦唔係罪人

關佢撚事， 關林鄭事呀

你應該叫佢開記者會，公開呼籲林鄭以一次性安排送佢去台灣受審

其實都好,今次直接揭開香港一直以黎的虛偽和平.

如果你以個仆佳個case去招呼佢，我就讚同，但如果用今次運動風波嘅源頭做籍口我就唔讚同咁樣去招呼佢。
仲有真係想方法令到佢出咗嚟可以送到佢去臺灣境內啦… 我願見到有此方法

唔好搞人

唔好令運動失焦，樓主咪係度吹風向煽動

on9 post不推文呀

佢比人擺上台咋喎

咪傻，距只是導火線，今日的事遲早都會出現

洗唔洗召喚神獸 黎接佢

唔好推

冷處理

掘佢出黎完全沒好處

講得好
寧作飛灰呀

咪係
搵左佢出來又點
想spin走5大訴求?
咁得閒不如宣傳返，條友唔係純正香港人
中共朋友圈果邊老屈佢係香港人，香港渣男

AGGER

等淋病處理咪得 唔處理係政府責任

係...佢係警民官衝突既導火線 但同時，佢亦都係用法律懲治唔到既殺人犯

On9兼無謂

拉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢係冇接受對等懲罰既殺人犯

好得閒咩 稻草人黎乍

其實唔多關佢事
一早壓抑好耐
唔係佢都有第二個爆炸點

殺人都偉人？

屌你地老母咪L痴線，佢只係一個觸發點(支那藉口)，唔好合理化佢殺人 ok?

樓主一係弱智一係鬼

搵佢出嚟直接夾佢上機，聯絡台灣嗰邊等佢一落機就做嘢

dicky sit

門口接佢，問侯下佢

多謝佢令香港人覺醒....
冇佢邊學到法術
冇佢邊知道d狗咁仆街

推佢做大台咪得

綁鳩佢去台灣好過啦，送去台灣有排佢受

捧佢做乜鳩 去多謝個殺人犯？
我地團結唔係因為佢殺左人
而係惡法喚醒左香港人
唔好走去吹捧個殺人犯好唔好
好撚噁心

呀sir你好

jm9

火星可能連呼吸都犯法
咁地球人係咪要送去火星

每個地方都有唔同法例, 佢返左地球就自然唔可以拉佢
其實好正常

如果唔係陳同佳港豬係唔會醒，所以要請佢去旅行多謝佢。就近近地請佢去臺灣

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

agger!
同埋想佢死嘅 點都唔輪到示威者
打篇咁嘅嘢 唔知真膠定鬼
一陣陳同佳有咩事 仲俾藉口人屈落示威者到

唔岩搜埋林鄭老豆老母啦
如果佢兩老冇生林鄭出黎香港實唔會搞到咁啦何？

我唔介紹請佢去台灣旅行，但唔該你唔好撚on9節外生枝。根本成單嘢都唔關佢事

6月起既衝突係政府中共一手造成 有冇陳同佳案都會發生
可以用第二啲案作修例借口

藍絲打人 差佬唔拉 就會俾人鶳
呢條友殺人wo 政府又唔做嘢wo 唔係唔鶳呀?

無反送中件事我都好想殺咗件垃圾
但我依家好想佢望吓自己粒墨同頂綠帽引發到咩蝶碟效應
之後自己去台灣自首或者自殺

做mud 9

咪撚做無謂野啦，要捕樓主你自己捕撚飽佢！

好正

佢既作用就係送去台灣受刑,等政府冇左個藉口
但你捉左佢都冇用,咁既方式好難成功
要捉你捉飽佢

其實係政府利用佢嘅問題

覺醒之子、革命之子

眾籌請佢去台灣旅行

關佢撚事佢有殺人經驗，殺隻狗黎睇下先

sad but true

多餘

出嚟左嚟，第二日黑警咪拉返入去，告9佢暴動

小草單案睇番wiki都係掉佢上機去香港
然後港狗係香港機場拉佢
照做其實得唔得？

不過重點都係話比全世界知我地行正義
叫議員建議日落條款etc掉番佢過去都係方法之一

佢係柒 但樓主係戇鳩

如果真係實行咪今天的我打倒昨日的我？政府實唔會做，個女死者老豆老母做左condom啦，喊都無謂

popo唔做啲嘢要呢度啲人做？！！

嗰陣好似係台灣遞解佢出境
飛返去原本的地方
香港政府係唔可以遞解香港人出境

而家有得睇喇

on 9 樓主。

咁樣就想將對住政府既視線轉移去陳同佳度
會唔會太低莊

咁都比你帶到風向既人真係要去驗腦

其實關佢咩事 冇陳同佳咪又有第二個人

導火線 出番黎 捉佢出黎做前線
反送中 幫自己反

唔關事，香港終會有呢一戰，係時間問題，佢只係Trigger

直頭多謝埋嗰位唔戴套中出即飛嘅MK仔啦

其實無佢都有方法送中架啦

陳同佳只係被暴政利用搞送中條例，陳同佳嘅去留就由暴政自己處理，
唔好俾暴政再利用陳同佳，令爭取普選，追究警暴嘅訴求失焦。

是撚蛋啦

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！